有冇人返緊retail呀

有冇retail既人講下行內點

同問